南區開花

11.13 晨曦行動 繼續三罷
南區幾日都開唔成花
6:00 集合
6:30熱身
7:00正式入場
11月13號希望可以經過前兩日嘅多啲人行出黎

幫推 post

推

幫手推上熱門

南區人出嚟

幫推

香港發生咁多事 仲有心情返工返學咩

推呀⋯⋯推唔到
南區人兩條主路，薄扶林同香港仔隧道收皮

仲有香港仔大道

搞兩日都搞唔到 聽日就一次過搞大佢

幫手推上熱門 等多啲人見到,支持

每朝都見到兩隊警曱企喺香港仔喎

Push

南區人 報仇

好多手足返唔到南區
多謝哂

岩岩係香港仔行返屋企
多謝你地開花

南區人醒未？

沉左啦